一個一句自己最中意嘅歌詞

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對

We like 屌屌屌屌屌屌
庭佳 屌屌屌屌屌屌

我有既雞仔

推

推推

心若倦了 淚也乾了

And sometimes at night time
I dream that you are there
But wake holding nothing but the empty air

我不太懂 偏渴望你懂

"I know I know I know
I'm just talking to myself "

我怕太負責任的人，因為他隨時會犧牲
唔知點解好鐘意

妳的金剛圈 最好箍得更緊

令我的下世 記得有過今生...

感謝永遠有歌把心境道破

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

如果世界漆黑 其實我很美

一睇到即刻忍唔住流馬尿

日後盡量別教今天的淚白流

I know that feel bro